突發 ！啱啱收到司機張紙

PUSH
希望大家入去填低感受

已經收左集超過五百人嘅感受，希望大家幫手推到上一千、二千

出一本屬於香港人嘅自由之書

推推推

推推推推推推

推

堆

push

Push

樽裝汽水做武器 pish

等人fact check
push

推比現場

自行判斷啦，但點都係小心d 好

推，條撚樣一打人就打佢老母臭西

push
屌仲想扮無辜，插莊嫁禍?????

混入人群玩自爆

自己諗到時點 但無條件支持前線決定

推 巴打們小心

推！！

推爆

小學雞 玩汽水🥤
Push

絕對有可能

推 各位小心

推呀！小心呀！

記得留底

幫推
各位小心，驚係遠處拋過黎
如果見到有人運送大量汽水或隨身有玻璃樽聲提防下

推啊
俾現場各位知

人地都寫明從乘客得知啦

唔理真定假，一切小心

推
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 遮打集會 追究警隊責任

光復香港 時代革命

推啊
大家萬事小心

推 學埋警犬啲衰野

好撚驚丫 你呢？

pish

又黎 扮黑衫做鬼 信一半先 大家小心

小心影到隨身物品(鞋)
大家萬事小心

推
隔離post真係影到有汽水罐做武器
痴撚線

推,小心

小心

又係呢d刀手謠言

推！

各位加油,我冇野講

兵來將擋 水來土掩！

大家小心啦

咁今次警黑點合作？？？

Pushhh

呢種？ ？？

嘩

人多1換1佢條村幾多人

Pushh

鑵裝?
from隔黎post

推到元朗現場見到

寧可信其有

推，巴打們萬事小心

香港人加油萬事小心

推!!

你要記住 影到武器但影唔到個人樣既
肯定係呃人 自己人影怕咩影埋佢個樣

Push 各位小心

提防一下

Push!

push 小心

上熱門未

推推摧

PUSH

推
手足們小心

小心呀各位現場手足

《元朗最新緊急消息》
⚠️各位唔好入唐樓 💢
盡量避開 橫街窄巷暗巷💢
有手足發現有武器藏內
1524 千色廣場，呢個大叔拎住介開嘅汽水罐，不停怒視挑釁有gear嘅後生，大家小心！

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

失物追蹤聯絡，失主記得問對方入面有咩先好接觸，免被恐怖騎劫，找回失物記得通知我刪除
7.21 上環 -

將呢條恐怖份子滲透香港歷史詳述散去全世界

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

班鄉黑好易認
大家提防

Pish

邊度黎?

和理非
唔好搞鄉黑

千色

推
鄉黑死全家
大家小心

元朗千色店，教育路

香港人萬事小心呀

推 提防廢中廢老 推

pish,大家小心

光復香港 時代革命

P

各位小心!

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

光復香港

咁有冇準備萬樂珠

相傳元朝時，蒙古人壓迫漢人。 到了元朝末期，漢人奮起反抗。 有一次，率領民眾反抗的主將朱元璋要將反抗的信息祕密傳到百姓手裏。 於是他的軍師劉伯溫想出一條妙計，他裝扮成賣餅人，將紙條放進月餅內，上面寫著：「中秋夜，齊動手，殺撻子。」

無論如何今日萬事小心

仆佢個街

各位小心！！

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

突發 元朗開始多人

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

司機張紙又信?
啲刀手係咪終於落到嚟啦?
星期一仲出唔出門口好
仲有冇工開

報元朗警署睇下點

中秋來了！

派氣水就學下候強啦

Push 成真了

出面有po影到個阿叔拎住個爛左嘅鋁罐 小心 真係好驚 有咩唔對路大家走先 保護自己最重要

借位一用

「突發」有手足做左個即時地圖 買老婆餅必睇！

入黎幫手push 同 share俾現場手足
即時地圖有嗮警狗最新動向同急救站位置
請大家save定！夜啲撤退時可能更有用
thx

3332525, 一推

再推

report to the police first

小心丫

汽水咩料 陳浩南可以 我肥尸一樣得？